今次真係鳩硬sir

平時鳩硬扮花迷撩交打都唔理你
成個波台都知你on9假膠
點知原來真係狗黎

清做咩今日五揾我食飯-,-

證明朗迷有幾狗
工作上做3毛
鳩噏時都要扮對家

仲有大把人唔知鳩硬迷朗反花
真係扮得似

佢同咩霜月步，活著何求個班人好撚似

樓主食狗糧的

我開市會立即搶購雷蛇，有幾多買幾多，認真

推左成日 先多左唔夠10k 人
616 200萬人去晒邊
發覺吹水台既post 更新好快， 推幾下 過一陣就換晒新post

大家幫手 fb ig 度度都share 下

香港是否得救，是否被林鄭秋後算帳，靠白宮聯署及G20請願。
白宮聯署是打響頭炮，簽名數字不要低得難看啊！

=====================================================
記住要去返email confirm your signature!!!!

兄弟爬山， 各位修行